力威 健身 為你 準備 故裝 神秘

讓你 有個驚喜

從來沒我份 mit lin 當做例行

我慣了拉筋

你竟難忘他抱著你 春袋下再抖氣

歌名叫力威？

臥推推到上忍 不會難堪

郭富成嘅弱？

六天

條柴又吔粉 推胸你會袋痕 搣甩你粒lin「過癮」

過癮=一個拍

一改歌就會出現教徒

明年今日？

哇好撚醒呀

笑撚心

點解你知道係六天唔係弱既郭富城咩

我只愛食奶粉 加上健身 很想推胸奶袋底

全人類健身 操gym當做例行 我慣了搣lin

教會歌

巴打係邊間教會健身

為何無論去到哪裡 掙扎掛在你嘴